[五區/集中]仲有時間，入黎投票！

而家仲有好多人未知應該去邊呀！
有啲人就話遍地開花，五區方便行動
有啲人又話港島震撼啲，五區分散晒兵力

:五區
:集中

邊日先?

10.1啦緊係